{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1723285472/saeteonhotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919462264&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000734488&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214943243&selectedRatePlan=252274198&expediaPropertyId=53821421&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "새턴호텔"
    },
    "text": "サターンホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市自動車市場1ギル29\\n\nサターンホテルはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールなどが位置する距離から車で10分以内に位置し、東大門歴史文化公園とロッテワールドタワーも車で近い距離にあります。 このホテルは公共交通機関を利用するのにも便利です。 長閑坪駅は徒歩4分の距離で、踏十里駅も13分の距離にあります。 ホテルは34室の客室を保有しており、7階で構成されています。 チェックインは午後6時から可能で、終了時間はありません。 最低チェックインの年齢は満19歳です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満19歳から可能です。 ペットは同伴できず、共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを使用できます。 施設内には駐車スペースがなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "サターンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サターンホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市自動車市場1ギル29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "サターンホテルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。また、東大門歴史文化公園やロッテワールドタワーも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "サターンホテルは公共交通機関を利用するのにも便利です。長閑坪駅までは徒歩4分、踏十里駅までは13分です。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、終了時間はありません。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、到着時にフロントデスクのスタッフが制限事項についてお手伝いします。詳細はフロントデスクにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、サターンホテルでは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内でも無料Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、サターンホテルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、サターンホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 556
    }
}